同我一齊分鐘嘅回憶

係值得你擁有一世。

老死又出事？

搞咩呢排成日打錯字。

Pussies messed up my mind。